1. 
Ахитектуру для банковских продуктов

Вам необходимо выстроить и написать архитектуру для банковских продуктов. Банковскими продуктами являются – кредитная карта, дебетовая карта, валютная дебетовая карта и вклад. 
- Карты и вклад имеют параметры: валюта, баланс и название 
- Карты содержат методы: пополнение, списание, запрос баланса
- Кредитная карта имеет дополнительный метод запрос задолженности и дополнительный параметр процентная ставка
- Вклад содержит методы: пополнение, запрос баланса, закрытие
Опишите вашу структуру/архитектуру в классах. Учтите, что продуктов в будущем станет больше - то есть предусмотрите возможность изменения вашей архитектуры без различных проблем и лишних правок. 
Напишите unit тесты для проверки реализованной архитектуры.
